黃心穎個樣，真係好似法國某套卡通片主角

套片嘅中文戲名，唔記得叫乜，求解答

以前玩過呢隻電腦game 幾好玩

唔觀識google?

咪走雞